今日有幾多人去左成大冬祭

冇去右?